大家樂個特價早餐真係屈左機...

22蚊有魚柳+多士+炒蛋+熱飲

屌打晒市面其他早餐

抵到噴野

關二哥

抵到叫左兩個黎食

poly canteen仲平

多到食唔哂，大家樂蝕住做

特價幾多日

涼心企業…

卜街
之前U CANTEEN 又20蚊頭咁既價
又係上面呢埋野
但野食凍就係常識啦
仲有舊魚係霉既
真係幫親大集團好過

堆

真係唔知大家樂點賺錢 良心企業

蓋清早晨

魚柳有幾大塊

賣到咁平, 賺吾賺到錢架

好大機會係鯊魚

話某U can平d嗰班
某staff can免費任食添呀

都係求打個和

公司附近無大家樂

做埋會員 每星期食5次 平15蚊 計返都係19蚊1日

食魚永遠唔會係連鎖快餐店食是常識吧 個啲係垃圾魚黎

紐西蘭南冰魚柳w0rrr

相對茶記 我信連鎖

相對茶記/連鎖 我信屋企

你係屋企自己養？

多士>羅白糕

有冇得加通粉

+$6

良心企業

其實佢咁做有冇錢賺架

食一樣既野公司canteen $12

比較下我情願簡大快活個營養早餐

大家開心就得 個名都叫大家樂

都係想打個和，大家開開心心

冇錢賺 大家打個和

講u canteen 做乜尻咁撚遠點撚去食呀屌，人哋隔離左右就一間

比蓋清宣傳完肯定好多人衝去食

痴能線 點解可以咁有良心

公眾WiFi比拼 免費大家樂鍊贏收費Starbucks

手機睇片越來越common，記者每個月6GB plan都輕鬆爆data，工作上有時又要即時upload影片相片，街上的WiFi熱點就多次成為救命幫手。平時習慣去文青味濃又有espresso的cafe用WiFi，打稿有型一點速度都快一點，要用收據上的密碼開WiFi，不是免費，但勝在穩定，10多Mbps上下載速度多數都有。不過有次因工作地點就腳，試用大家樂WiFi上載，速度居然高達60多Mbps，Café de Coral不會輸給cafe Starbucks。記者決定走遍觀塘、旺角、中環全面測試Starbucks、麥當勞、大家樂、7仔四個WiFi熱點，比較一下各處上網速度。
測試一律採用通訊事務管理局辦公室OFCA的測速app，每個地方都會測速三次取其平均數。實測發現，麥當勞或大家樂這類快餐廳，多數都有兩個毋須入密碼直接連上的免費WiFi熱點，但一般速度差距不大。而不論觀塘、旺角和中環區，大家樂和Starbucks的表現也比較好，當中大家樂在觀塘和中環區也有50Mbps以上，旺角區跌至約4Mbps，Starbucks則穩定在三區錄得16Mbps以上。訪問過提供免費WiFi的3Y5合作人Sonic Ma，他指服務和不同的網絡供應商合作，不同熱點速度或有差異，最大影響還是取決於同時使用的人流，但基本上最少也應該能提供2Mbps上下載速度。以記者的工作為例，一次記者會可能要上載數百Mb至1GB多的影片，其實有5Mbps已經可在1個小時內完成，用街上WiFi工作應急或睇片自娛也應付得了。
看完速度也比較一下便利性，咖啡店多用收據方式拿取密碼，每個密碼上網30分鐘，想再用就要再買。麥當勞WiFi每次用60分鐘，一日可以登入四次，在各大快餐店、戲院等地方都有的3Y5則每次用35分鐘，但就可以無限次登入，限時用完再看一次廣告就可再用。以上兩個免費熱點都會比一天只能登入一次的7-11 WiFi方便。

茶記$29有沙嗲牛通+煎蛋+腸仔+包/蘿蔔糕+奶茶，同呢個有得揮ga

痴線
我搬去住啦

使唔使咁大愛 對我好咪得

加8蚊有埋火退通/雪菜米

6蚊咋

大家樂魚柳臭臭地

我係大家樂 大手買左一批早餐 去地盤買

大家樂D咖啡好能正

可以加埋碗牛尾通就完美

系

同m記一樣 24蚊餐真係太抵

又係你

條炸魚Size都夠大夠脆 但太腥 加多碗通粉$27.5都幾屈既

劣食

雪到咁,炸到咁都仲食到腥味??

膠登買左s8未

求打個和姐

真係有陣味 不過唔知係咪腥味

@jaaskelainen

矛錢 買左G6

竟然買G6

我係

S8認真幾型

曾志偉嗰套慳錢家族

地盤佬邊洗咁麻煩,求能其例水一碗+肉醬飯收佢地50都制